今次connect埋南亞人，有無手足教路點食差妹？

黑黑地幾撚正 反正1020之後就無再分香港人南亞人
大家都係一家人

有陣咖哩味

屌你個閪阻住我食咖哩妹 block左上面兩件cc狗
返去攝高枕頭諗清楚點解要阻住地球轉

香港人對咖哩既愛就如對四川麻辣既愛一樣深

@iwobi

一係on9一係5毛 單機啦柒頭
不推文 拉

Show Blocked User - 廢清🚬
樓主係波台狗

空白ac 警犬blocked
單機啦柒頭

有時見有啲差妹真係掂架, 但我估無港男敢埋手, 因為驚俾佢的兄弟打到變豬頭

你老母係唐狗

好少見
係咪佢地文化 大到咁上下就唔比出街等嫁人？

屌咪係 咖啡腸食港女就得 我地香港男食返你咖哩閪就唔得
男女平權？

陳晚衲dee煲能左啦

Ching有無份食

咁撚多負皮係咩事？差腸食港女就得
港腸食差閪就唔比？雙重標準

推

警察種族歧視言論

Hi sir

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

未食過黑妹